各位, 請把握接下來幾日輿論無敵時間

尋日發生的幾件事, 為我地係輿論方面爭取到幾日無敵時間
呢幾日對家基本上係無得還手, 請鍵戰好好把握呢個機會做最多最有效文宜

1. 開TWITTER用英文做文宣, 另外強調TWITTER封左20萬中國帳號單野, 短時間內要將中國帳號=只會發放假資訊呢點入外國TWITTER用戶腦, 對日後TWITTER輿論戰極關鍵
2. 請將斬人刀手形容為"警察/極權政府支持者"

"Who is more violent and wins a fight, who is the boss"
3. 斬人單野好多人都仲有包伏, 話"禍不及妻兒/小朋友無辜", 對外文宣時請低調處理, 以輿論行先
(對內點都好, 一定不割蓆)
4. 警犬濫用私刑條片同運動無關, 但要話比世人知, 無CCTV既情況下, 示威者就會係咁既下場

自推

推

同樣係輿論，呢邊開左個公投想幫所有連登仔正名返，巴打幫幫手

[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

good就幫推呀 p牌仔我完全無力推